嬲撚到訓唔著 每一件事都令我深深唾棄我嘅無能 我真係垃圾

好嬲 好嬲 忍咗情緒好耐 但係今日真係忍唔到 喺唔同private social media都係咁爆 完全訓唔到
覺得自己好無用 生到咁肥屍大隻 跑又跑唔到 打又唔識打
發夢嘅時候 永遠都係跑最後嗰個 成日夢醒時候都喘唔到氣 流好多汗
文宣又唔知自己做嘅有無用 有無人睇到
啊！！！！！總之好撚嬲呀！！！！

你日日 airdrop 比人 或者 send 上 tg 文宣 group 一定有人睇到

唔好咁啦
可以上Twitter 同Reddit 做文宣嘅，咁可以提升國際戰線成功機會

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

街坊裝做哨

我都係
不過我地唔會放棄
我就算死, 都一定蠟幾條黑狗同我一齊死

其實已經好好

我有 一直都有 但係覺得自己好無用 做文宣 搞airdrop 去twitter 做呢d 都係不及前線百分之一
我聽日會繼續做 每日都會繼續做
但係今晚 真係煎熬

文宣其實好有用

大家有唔同崗位同角色 合作先有用

辛苦手足了

唔緊要嫁手足
街坊look睇水 twitter文宣都得嫁
多謝你 攰就抖下 長久戰黎

真係好撚嬲 班人渣已經進入戰時狀態 同打仗無任何分別
但係我地卻做唔到全民皆兵
轉咗新工作 發現原來所謂「沉默的大多數」都係港豬多
對佢地黎講 只要唔阻到佢地 佢地鬧邊個都可以
我恨不得生吞活剝呢班癲狗 藍絲 港豬 希望佢地早日受到報應 被中共折磨至死
同時都好心痛前線嘅努力付出 更加痛恨嘅係我出嘅力量只係咁微小 甚至唔係每一場夢境我都會訓著發夢
做嘅文宣 唔知有無用 一直努力做緊 但係唔知道呢個時勢仲係咪可以喚醒更多人 定係我已經處於自己嘅同溫層入面無法再擴大影響力？
自己學咗政治四年 我嘅所知所學只係令我陷入更加絕望嘅深淵 我真係好無用

sorry要大家聽我發晦氣

我有頭家要養...
屋企人唔畀我出去...
自己冇裝...

我應該做得更多